唔該啲人未move on就唔好去搞人

(代友開po)俾人撚到七彩，做左人水泡，啱啱分手就借我move on。

屌你好彩我唔再係抑鬱如果唔係俾你搞撚死，男人老狗都要揾水泡，好撚好玩？屌你以後真係唔敢再信人。

你玩都玩個玩得起架大佬，你揾個已經好多野煩好多野做嘅做乜春，屌你咩我要考試架仆街點撚解咁多願意俾人撚嘅你唔撚係要撚我。

不過作為道德撚，我都係祝你以後一切順利。但係唔該唔好再玩人，唔撚好玩，我好忙架大佬，玩玩玩，痴撚線咩。

信我 我move咗 A0

太子女認同
屌你老母

[Tg] 放低TG就會有人搵? (101)

得你咁先蠢信咗唔搞你搞邊個
以後帶眼識人

人哋搵你攝時間姐，點知你會認真個喎

(友）我知我蠢啊，冇下次

(友）係囉認真左，有啲hurt咁

條友又真係仆街黎，揾人攝時間好差，下次問真啲佢背景先

不嬲一分手就即刻搵人嗰啲都係借人move on 嘅仆街
建議絲打撚返佢轉頭

另一角度諗嘅話
你幫到人走出傷痛喎
當日行一善個心會唔會舒服返啲

你講得啱

好簡單姐
介紹佢比我，我幫你搞掂佢

我岩岩都放手了，做左人水泡